中意嘅女仔原來係娘娘

中意佢個陣，一啲都唔覺得係娘娘黎，覺得好正常，但身邊啲FD係咁同我講，唔好中意佢啦，娘娘黎，我一開始都唔覺，到我慢慢對佢無嘜feel，再望一望佢，身邊原來有好多仔陪住佢，之後先發覺，原來係娘娘黎，我啲fd重話佢係拜狐仙，話佢隻眼親戚戚地😂咁其實呢個女仔係唔係唔要得

拜狐仙都睇得出

明知山有虎 偏向虎山行

係咪你為咗唔鍾意佢 夾硬迫自己覺得人係娘娘

中？

梗係唔要得....想做人定做狗

你的朋友鐘意你

當你係兵

搵紮燒著左嘅香插鳩佢麻！娘娘

今你交左幾多兵稅？